香港警察唔係垃圾 十小時極速破案

【本報訊】八鄉一個車場本周三（22日）被賊人偷走8輛共值430萬元的新車，新界北總區重案組跟進追查，在飛行服務隊直升機協助下，前日傍晚在距離現場2公里外一個廢置貨倉尋回該8輛失車，正追緝3名涉案竊賊下落，警方相信賊人熟知公司運作，不排除內鬼所為。

幫蝻亞狗就咁撚快手 屌你老母

出埋飛行服務隊

自編自導自演

距離2公里要10個鐘
仲要唔係拉到人 只係搵返啲失車

Ali